香港人係命運共同體

無論分3派定N派，大家都係密不可分，贏就一齊贏，輸就一齊輸，冇得揀，不可分。

左右手可以做唔同既野，但其中一隻手受傷都係一齊痛。

左右腳唔同步速就會行彎路，而且只能共同進退，左腳前右腳後係行唔到終點既！

香港人已經 synchronised, 大家只需要 multi-tasking 去 make progress ，唔需要不斷重新 「尋找中...」，香港人加油！

push

大敵當前
要搞要清算都唔係呢個時候
羸 就大家一齊贏左先!

621，唔理點都好，只要有 1 個人企出黎，我地都會全力撐！

撐！